支持既點都會繼續支持 班睇TVB既遊離派同藍絲要顧佢地感受？你地癡完未？

本身支持開你地既就算你地行動點升級佢地都會支持，因為佢地知道你地做緊咩
和理非根本第一日就唔算同路人，佢地唔割蓆唔篤灰唔阻你已經要還神啦
成班剩識背後食花生，爆塊玻璃或整哭細路就話要扣100分
你地班撚樣問自己條撚，比依班仆街拖累左幾多年

至於睇TVB既遊離派同藍絲
根本唔會去睇真相，信哂政府同TVB講既野
根本由6月9到今時今日都係屌鳩我地未變過

到尋日發生完單野之後成班話要打文宣比e班垃圾睇，你地做黎托柒呀？

開錯台

yes

過份考慮呢班友 畏首畏尾

是係一個問題